一眼睇晒移民同走難嘅分別

1.並無實在並即時嘅危險(Clear and Present Danger)
2.目的並非為左尋求安全港
3. 重返原居地仍然係安全，甚至生活需要，可以穿梭原居地(太空人)

push

So? What are u going to talk about?

無錯
我係屬於移民

發覺咁耐無可能走資
只有人去左外國
先可能將層樓+mpf 完全移離香港
因為香港生活成本太高
只有幾十萬或百萬人咁走資
先會痛擊到支共春袋

無論走定留
都可幫到香港
無野係絕對亦唔應該留言極端或冷嘲熱諷

連登移民專家出現了

仲有個POST話移左民唔會教小朋友中文TIM
海外抗爭

走得快就係移民,走得摩咪係走難囉

攞個身分，然後再返嚟

痛擊

2020年啦醒下啦
你咩身分都好係香港冇人救到你

係移民又點
我屋企本來好好地
依家日日有人係我屋企外面痾屎
叫佢唔好四圍痾就打鳩我
我唔夠佢打咪搬屋囉
唔通我搬屋又有錯

推

係啊，請問移民plan係點？
99萬9千9百99落唔落到樓？